加拿大思高沙省自由黨省長 「我們應該跟中國學習，加拿大不應批評中國是對是錯」

思高沙省省長McNeil 「我們去跟中國學習，加拿大不應批評中國是對是錯」言論Let’s go learn from China and it’s not for Canada to tell China it’s right or wrong . Other Premiers? Worrisome.

絕對賣國

加拿大仲未研究點反滲透

人民敞幣好好味

錯對唔講得
咁佢學乜撚野

加拿大駐港領事：曾宣誓效忠中港政府的香港公務員，往後有意移民加國也不會有影響

叫佢向TRUMP學習果陣唔咁講?